拿卡錫迪真係廢到仆街

兩球big chance

靜啦

樓主講得好
國家隊都入唔到

屌你老母幫我含撚啦

廢就廢，死阿狗兜乜柒

比人換埋，有咩好講？